做搞手真係慘過食屎

約踢波，病，陪女，冇時間，傷
約打Wargame,，貴，冇槍，痛，你地咁勁點打啊？陪女，冇時間
約食飯，糧尾，陪女，冇時間

約乜7都有籍口話唔嚟，唔想。

何惜，我就係咁犯賤，因為我想大家一齊玩，嘻嘻哈哈咁

屌你班仆街，我夠要陪女啦，又咪出到嚟，講撚到我唔要陪女。

別再說，我仲要俾ＦＤ屌話阻住佢打機

可惜

有無諗過佢地唔想見到你

你同佢講，快撚d仆街死

好 我又㭍，又煩

所以諗住以後唔會再約佢
我Plan好左a計劃之後佢話a計劃好撚廢
要轉b, 但係自己乜都唔理,一句話要轉b就好似要我自動波咁follow up
一d責任心都無, 仲要用打機黎做籍口, 所以我忍唔住屌左佢幾句
以家野都唔想同佢傾

好撚似我d FD

我d fd永撚遠我plan好左，完全plan完係perfect，剩係等去玩，跟住可以無啦啦彈第二樣野出嚟，bull shit

最撚仆街係，本身無約佢，佢自己又要加隻腳入黎話我要去
去既前一日問佢究竟點？（因為PLAN B佢提出)
佢連聽日去都唔記得，仲要睇完whatsapp唔覆
我第一次聽到有一個人話，覆一個信息之後隔兩粒鐘先覆第二個信息唔係叫ｈｅａ覆，仲俾佢理直氣壯話：如果我ｈｅａ覆一早唔覆你啦

最後把鬼火屌撚７佢

如果佢有睇呢個ｐｏｓｔ，唔該你用下個死人腦先同我講野啦，ｏｎ９９

呢d Fd少一個得一個

不過最後都係會死死氣咁搵番佢... 唉

睇下識左幾耐先

試過約有d 朋友話冇__不了 食得開心d啦
心諗.少一個人洗死咩.....

好黑人憎

又沈底

咪沈底好冇

係 所以每次見人做攪手我都會報復

可能人地都係咁諗 所以無限loop

咁都叫朋友?
你個朋友定義都幾廣

有close 同best fd架嘛
Hi bye fd都叫FD架

搞手都只係求打個和 ，大家開開心心玩返晚姐
真係好慘

真係好慘
不過做搞手，又係一個唔錯嘅經驗

真心膠?

你班所謂fd擺明唔想理你啦